招炒股經驗›3年入群

入來做乜？

養唔知幾時會出現嘅教主

cls, 自己炒la

我玩得2年半

4捨5入ok?

一年半年資，但我有玩埋美股，姐係一日兩更，咁計三年經驗嗎？

主收finance 相關工作人士做深入交流 新手謝絕